---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12317"
date: "2010-09-27T20:08:38"
uploadBy:
- "Benji"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Rob.

Dat zal moeilijk gaan. Hij bestaat niet meer. moest hem afbreken vanwege 2 nieuwe dakkapels. Hij precies een jaar gestaan. Ik was erbij toen jij en die jongen een prijs wonnen. Ik had alleen een foto bij me. Die had ik nog aan verschillende personen laten zien. 
Ik had een lift in de linker poot en in het midden naar de top. Ik kon de toren ook niet delen. 
De verbindingen van de liften overlapten elkaar. Dat was lastig omdat in Schoonhoven weer in elkaar te zetten. Hij was iets hoger, maar moest vanwege de lenge van de lift geleiders wat zakken. 
Je bent weer op de hoogte. Groet, Ben